美國華裔科學家何大一：：「我毫不懷疑它起源於中国」

武漢肺炎疫情讓全球頭痛，但中國對於將其稱為「中國病毒」、「中國製造」等，非常反感，昨日更透過中國外交部例行記者會，昭告天下「不要污名化」。不過美國華裔科學家何大一卻表示，對於這波新型冠狀病毒，他說：「我毫不懷疑它起源於中國。」⋯

好撚正常者下話

何大一

【四字成語】中國病毒，武漢肺炎

幾fun

又幾好笑

講真話就已經係新聞呢個世界真係痴撚線

事實

武漢P4實驗室

仲派死士去全世界

中國病毒，武漢肺炎

武漢肺炎係中國神聖不可劃分的一部分

台中人

咁應該點先叫新聞

澳門狗

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員利用限時 STEAM 現金優惠嘅漏洞多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

直接改名叫何博士算啦

一撚定係美國人去蝠洞播毒
搞到中國人食左中招

reading 0分

好撚好笑啊屌你老母.jpg

推

武漢肺炎疫情讓全球頭痛，但中國對於將其稱為「中國病毒」、「中國製造」等，非常反感，昨日更透過中國外交部例行記者會，昭告天下「不要污名化」。不過美國華裔科學家何大一卻表示，對於這波新型冠狀病毒，他說：「我毫不懷疑它起源於中國。」⋯

根本已經唔使睇同無睇嘅價值

澳門狗返澳門高登啦

JM

何大一都唔識
你新移民？

中國制人工病毒

Wuhan Wuhan Wuhan

連登仔已經唔識何大一

係呀所以你真係冇撚睇到
第一 佢係話中國講大話肺炎的確係
第二 何大一係華裔美國人中華民國及美國雙重國籍
雞尾酒療法呀 聽過未呀 咩鳩野都話唔洗睇 難怪你咁無知

問政府唔公道既，問下武漢以外既人點睇啦

蠢又唔洗周圍同人講嘅

0/10

美國台裔

7/10

chi-na-na-virus

腥港人果然係智

原來有人唔識何大一

應該係啱啱牆內出嚟望個世界

人哋同蔡英文開過公司

咁你詹惟中個「中」係咪又可以解做得中學畢業

自己google吓宇昌案先啦

好撚好笑啊屌你老母

武漢肺炎

傑出華人系列何大一

你是不是中国人？！洋奴汉奸走狗卖国贼

次次睇到呢啲懶搞笑既人都覺得好尷尬

屌,係人話

佢唔係話毫不懷疑咩? 係我理解能力有問題?

走啦

澳門狗成日扮香港人

蠢咪認左佢囉

Good job
傻仔以為自己好撚幽默，真係好可憐

我淨係見到有個on9仔柒到上宇宙仲話人真心膠,好撚好笑

你咪係囉

成日話唔扮 結果淨係識講廣東話 買嘢又用港紙
人唔笑狗都吠

好撚尷尬,以為自己好撚幽默好撚醒,比人當狗咁屌又起底又恥笑,你唔係以為自己全世界最撚醒睇野最撚通透呀嘛?

你咪打梗廣東話囉幾時有 咪撚搞笑啦澳狗

中国病夫， 支那肺炎

澳狗講嘢 真係特撚別funny

躝翻去澳門高登啦
依到係香港連登
係都係死賴係到博人屌你
犯唔犯賤？
同啲支那人有咩分別

0負皮

又係一個有事跡就有地位想法嘅人，照你咁講花木蘭個位劉亦菲都係啱，佢有美國人添，支持警察係啱嘅，台灣又係同中共不和，依家又點解會有韓國瑜出嚟一國兩制？

最主要嘅問題就係人種度出事，唔係歧視，如果佢係所羅門因迫害去美國嘅我信佢，但唔係嘅話可信性就有疑惑。

依家嘅台灣你係咪肯定百分百無二五仔？如果中共向台灣嘅二五仔拎佢家人，資產資料捉人做威脅佢又會唔會百分百唔跪低？中共最喜歡就係背後操縱，所以我自己對於任何同華人社會有關人士不信任有咩問題？

林鄭又話過民望低會辭職，又點？中共唔比就唔比，面對一個狡猾嘅民族，任何同佢民族有關嘅人就一定要小心係正常做法，信係信自己雙眼同思考唔係對方嘅功跡，盲目拎功跡打飛機同英國欣賞華為同佢嘅5G有咩分別？

真係好可憐
我諗佢自己都係住籠屋 先會日日幻想全香港700萬人都係陪佢住籠屋

即刻有一個

梁振英為六四出過聲添，HOCC同黃秋生係黃，佢地識好多藝人添，咁全部識嘅，合作過藝人出哂嚟出聲未？

佢之前俾國民黨誣告

終於有個亞裔樣講野係正常
大佬，依家有90%亞裔樣講野都調轉黎講，頂唔緊

五毛咪撚衝出黎柒啦

ching你屋企隻唐氏狗病好未

咁咪啱囉，中共合作順手搞搞佢，好似力架太出面衰咗，係要搵個「無背景」嘅人做先有說服力

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎